李偲嫣離世

RAP

下 唔好氹我開心喎

齊鼓掌

手足

[url]
[/url]

爽到噴精喎
如果係真

今晚要打幾次飛機慶祝

對住佢？

佢點死的？

希望陸續有嚟

私煙都唔想我哋咁傷心，我哋唯有笑住歡送佢啦
哈哈哈哈哈

時事台超過10個post係私煙

皇天擊殺

恭喜

01唔貼link